文宣組做嘢!!!

Sorry 有少少呃咗你哋入嚟

我淨係想講, 人人都可以係文宣組, 呢個暴政同隻鄰國怪獸太多黑材料, D衰嘢厚撚過聖經新約加舊約

我哋叫文宣組做嘢同時, 我地都可以整合咗D材料先, 等文宣組易D做嘢

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推